#
 
รู้จัก
ผู้นำ
Orion
 
Health
 
Integrated
 
Healthcare
 
Information
 
#
กูเกิล
ไมโครซอฟท์
ไมโครซอฟท์
ไมโครซอฟท์
ไมโครซอฟท์
โปร
โปรโตคอล
คน
ได้ยิน
ไทย
ศูนย์กลาง
ทางการ
แพทย์
รู้
ว่าน
อก
โรงพยาบาล
บริษัท
ซอฟต์แวร์
ทางการ
แพทย์
ฐาน
ไทย
เหมือน
วันนี้
ทำ
รู้จัก
บริษัท
ซอฟต์แวร์
ทางการ
แพทย์
นิวซีแลนด์
ประวัติ
สนใจ
เดิมที
ส่วนหนึ่ง
ซื้อ
กิจการ
ผู้
ถือ
หุ้น
เดิม
ปี
ถือ
บริษัท
กี่
เอเชีย
โดดเด่น
ขั้น
ซื้อ
กิจการ
ปรับ
ยุทธศาสตร์
ธุรกิจ
ขาย
ภายหลัง

ทำ
รู้จัก
บริษัท
คุณ
กลุ่ม
ผลิตภัณฑ์
ประวัติ
บริษัท
ก่อตั้ง
ชาว
นิวซีแลนด์
ปี
เริ่มต้น
บริษัท
คำปรึกษา
เปลี่ยน
เน้น
ธุรกิจ
ซอฟต์แวร์
ระบบ
สุขภาพ
ภายใต้
สโลแกน

Thinking
เชื่อ
ยิ่ง
รู้
ข้อมูล
สุขภาพ
ละเอียด
เท่าไหร่
ยิ่ง
ช่วย
รักษา
สุขภาพ
คน
ดี
ยิ่ง
เท่านั้น
ปัจจุบัน
บริษัท
มหาชน
จดทะเบียน
ตลาดหลักทรัพย์
นิวซีแลนด์
ออสเตรเลีย
พนักงาน
คน
สำนักงาน
ทั่วโลก
ผลิตภัณฑ์
ทำ
ซอฟต์แวร์
สุขภาพ
ครบ
วงจร
จับ
กลุ่ม
ลูกค้า
หลากหลาย
โรงพยาบาล
คลีนิค
ชุมชน
ระบบ
เชื่อมต่อ
ข้อมูล
ซอฟต์แวร์
สาธารณะ
ช่วย
ผู้ป่วย
เข้าถึง
ข้อมูล
สุขภาพ
ตนเอง
ผลิตภัณฑ์
หลัก
ประกอบ
ระบบ
ขนาด
ใหญ่
สำหรับ
โรงพยาบาล
ครอบคลุม
ระบบ
งาน
ภายใน
โรงพยาบาล
บริหาร
จัดการ
คนไข้
คิว
ผู้ป่วย
ระบบ
ประกัน
เบิก
จ่าย
ระบบ
สนับสนุน
วินิจฉัย
ปฏิ
กริยา
ตัว
ยา
ปัจจุบัน
ใช้
โรงพยาบาล
ทั่วโลก
ไทย
ได้แก่
โรงพยาบาล
บำรุง
รา
ษฏร์
ระบบ
สำหรับ
อุปกรณ์
ซอฟต์แวร์
ทางการ
แพทย์
โดยเฉพาะ
สนับสนุน
มาตรฐาน
ทางการ
แพทย์
สามารถ
ปรับ
แต่ง
แปลง
ข้อมูล
เชื่อมต่อ
ระบบ
อื่น
รวดเร็ว
ทรง
ประสิทธิภาพ
ระบบ
สนับสนุน
ตัดสินใจ
ทางการ
แพทย์
สามารถ
นำเข้า
ข้อมูล
หลายแหล่
ง
นำมา
ประมวลผล
สามารถ
ปรับ
แต่ง
ลักษณะ
ลูกค้า
เฉพาะราย
ผลิตภัณฑ์
สามารถ
ดู
สำนักงาน
สำนักงาน
ตั้งอยู่
ตึก
ตึก
เดียวกับ
โรงแรม
ถนน
วิทยุ
เดินทาง
ง่าย
ใกล้
สถานีรถไฟ
ฟ้า
เพลิน
จิต
ปัจจุบัน
พนักงาน
เชื้อชาติ
ทำงาน
ทีม
ชาว
อินเดีย
ผสมผสาน
คน
ไทย
อังกฤษ
ฝรั่งเศส
ชาว
โปแลนด์
ชาว
ออสเตรเลีย
ก็ได้
นานาชาติ
กระบวนการ
ทำงาน
เลือก
ใช้
เทคโนโลยี
ฝั่ง
ส่วนใหญ่
ปัจจุบัน
ใช้
งาน
.
Net
หลัก
กระบวนการ
พัฒนา
ใช้
แต่ละ
ทีม
อิสระ
กำหนด
เวลา
วิธีการ
ทำงาน
ตัวเอง
ควบคุม
คุณภาพ
มาตรฐาน
โค้ด
ควบคุม
เข้มงวด
โค้ด
ชุด
ทำ
เสมอ
เพื่อให้
มั่นใจ
โค้ด
ตรง
แก้
ปัญหา
จุด
นอกจากนี้
บริษัท
พัฒนา
เครื่องมือ
ใช้
ภายใน
ทำ
โค้ด
ทำ
ทดสอบ
ระบบ
ทดสอบ
อัตโนมัติ
สำหรับ
เวลา
ทำงาน
ตกลง
แต่ละ
ทีม
เน้น
ผลงาน
เวลา
งาน
เครื่องแต่งกาย
บริษัท
สนับสนุน
พนักงาน
ทดลอง
ทำ
สิ่ง
ชอบ
เวลาว่าง
พนักงาน
พัฒนา
โครงการ
ใด
ก็ได้
สนใจ
ลักษณะ
เดียวกับ
โครงการ
ทำ
สวัสดิการ
พนักงาน
พนักงาน
ที่นี่
ใช้
คอมพิวเตอร์
รุ่น
ใหม่
สมรรถนะ
สูง
ส่วนใหญ่
มอนิเตอร์
แถม
สำหรับ
ค้นคว้า
อ้างอิง
คอร์ส
ฝึกอบรม
โอกาส
แน่นอน
บริษัท
ซอฟต์แวร์
สุขภาพ
ย่อม
สวัสดิการ
สุขภาพ
เต็มที่
ไม่ว่า
ประกันชีวิต
ประกัน
สุขภาพ
ครอบคลุม
เรื่อง
ทำ
ฟัน
เหมือน
ใคร
สามารถ
เบิก
ค่า
แว่นตา
บริษัท
บริษัท
สร้าง
สภาพแวดล้อม
พนักงาน
ผ่อนคลาย
เตรียม
เครื่องดื่ม
ซอฟท์ด
ริ
ง
กาแฟ
สด
ผลไม้
ตอน
บ่าย
โต๊ะ
พู
เครื่อง
เล่น
เกม
ปาร์ตี้
รับประทาน
อาหาร
สุดท้าย
โดยเฉลี่ย
สอง
สัปดาห์
งาน
ปาร์ตี้
ฉลอง
ปิด
โต๊ะ
พู
สำหรับ
ผ่อนคลาย
เสียงสะท้อน
พนักงาน
ชื่อ
ศักดิ์
ชัย
พา
สุข
ตำแหน่ง
ประทับใจ
สัมภาษณ์
งาน
เข้มงวด
สัมภาษณ์
รอบ
รู้สึก
เหมือน
สัมภาษณ์
ถาม
ภูมิหลัง
ประวัติการ
ทำงาน
เหมือน
อื่น
เวที
แลกเปลี่ยน
ประเด็น
ผู้
สัมภาษณ์
ยก
แชร์
ไอ
เดีย
แสดง
สำคัญ
รู้สึก
เหมือน
ถาม
ลองภูมิ
วัฒนธรรม
องค์กร
ที่นี่
ต่างชาติ
ระบบ
อาวุโส
ทุกคน
ทำงาน
ทีม
รับฟัง
ซึ่งกันและกัน
ใคร
อำนาจ
ตัดสินใจ
เด็ดขาด
เกี่ยง
อายุ
ใหม่
เสนอ
ความคิดเห็น
ทำงาน
รู้สึก
เหมือน
เป้าหมาย
ท้าทาย
ตัวเอง
ตลอดเวลา
สำคัญ
ผู้รู้
ผู้เชี่ยวชาญ
เยอะ
ทำ
รับคำ
แนะนำ
สอน
ตลอดเวลา
ออฟฟิศ
ดี
สำคัญ
ทำงาน
เหมือน
รู้
ต่อย
อด
ตลอดเวลา
ชื่อ
ว
ริ
นทร์
ทัพ
พงษ์
ตำแหน่ง
ประทับใจ
วัฒนธรรม
ทำงาน
ที่นี่
ไม่ว่า
เรื่อง
ยึด
หยุ่น
เวลา
ทำงาน
อิสระ
รับผิดชอบ
ทำงาน
สามารถ
เวลา
ทำงาน
ตัวเอง
สามารถ
เจ
ค
ใหม่
อิสระ
ความคิด
ปิดกั้น
สนับสนุน
ตลอดเวลา
โอกาส
ทำงาน
เพื่อน
ร่วมงาน
สามารถ
ระดับ
สูง
เป็นกันเอง
ช่วยเหลือ
ซึ่งกันและกัน
ไม่ว่า
คน
ไทย
ต่างชาติ
โอกาส
ทำงาน
ท้าทาย
ตลอดเวลา
จำเจ
ทำ
โอกาส
พัฒนา
ศักยภาพ
เรียนรู้
เทคนิค
ใหม่
ตลอดเวลา
บริษัท
ใส่ใจ
สวัสดิภาพ
พนักงาน
สวัสดิการ
ครอบคลุม
ตัว
พนักงาน
ครอบครัว
ไม่ว่า
ประกันชีวิต
ทำ
ฟัน
ฉีด
วัคซีน
ตรวจ
สุขภาพ
ประจำปี
แม้กระทั่ง
แว่นตา
สิ่ง
อำนวย
สะดวก
เล็กน้อย
มองข้าม
ไม่ว่า
เครื่องดื่ม
อาหารเช้า
ผลไม้
เครื่อง
สันทนาการ
กิจกรรม
ชื่อ
ตำแหน่ง
บริษัท
ขับเคลื่อน
ค่อนข้าง
เร็ว
ท้าทาย
ตลอดเวลา
รู้สึก
เบื่อ
เวลา
ทำงาน
โอกาส
เติบโต
สามารถ
เติบโต
เรื่อย
สามารถ
ประทับใจ
ตรง
สิ่ง
ทำ
เหมือน
ช่วย
ชีวิต
ผู้คน
โรงพยาบาล
ตัว
ชื่อ
ศศกรณ์
เลีย
ว
สงวน
ตำแหน่ง
ชอบ
บรรยากาศ
ทำงาน
ทำ
ฝึก
ภาษา
สำคัญ
เพื่อน
ร่วมงาน
ทุกคน
ช่วยเหลือ
เกื้อกูล
ดี
เรื่อง
เรียนรู้
ฝึกฝน
ตัวเอง
เรื่อย
ทำ
พัฒนา
ตัวเอง
ตลอดเวลา
บริษัท
สนับสนุน
ไอ
เดีย
ใหม่
สามารถ
คุย
หัวหน้า
ชื่อ
ตำแหน่ง
ตำแหน่ง
งาน
ทำ
โอกาส
เดินทาง
ดูงาน
เก็บ
ต้องการ
ลูกค้า
ประเทศ
ทำ
เรียนรู้
ทำงาน
จัดการ
ดำเนินการ
การแพทย์
สาธารณสุข
ประเทศ
อื่น
พร้อมกับ
ประสบการณ์
ทำงาน
ประเทศ
คน
ชอบ
ทำงาน
คน
เก่ง
เพื่อน
ร่วมงาน
ที่นี่
ล้วน
คน
เก่ง
ประสบการณ์
ทำงาน
เยอะ
ทำงาน
ที่นี่
ทำ
เกิด
พัฒนา
ตัวเอง
หยุดนิ่ง
ใช้
พัฒนา
ซอฟต์แวร์
สิ่งแวดล้อม
ทำงาน
เปลี่ยนแปลง
รวดเร็ว
ท้าทาย
ทำงาน
เสมอ
รูปแบบ
ทำงาน
จำ
แจ
ทำ
ปรับ
ตัว
เตรียมพร้อม
เรียนรู้
เรื่อง
ใหม่
ตลอดเวลา
ร่วมงาน
คุณ
รัก
เรียนรู้
สิ่ง
ใหม่
ชอบ
ท้าทาย
สนใจ
พัฒนา
ระบบ
ซอฟต์แวร์
การแพทย์
สุขภาพ
ตอนนี้
กำลัง
สมัคร
จำนวน
สามารถ
ประวัติ
ที่
Medical
 
Hub
 
Orion
 
Health
 
Orion
 
Health
 
Bangkok
 
Office
 
Orion
 
Health
 
Thailand
 
Development
 
Team
 
Leaders
 
Orion
 
Health
 
David
 
Leach
 
Senior
 
Vice
 
President
 
Enterprise
 
Orion
 
Health
 
Ian
 
McCrae
 
Software
 
for
 
Life

 
Orion
 
Health
 
Orion
 
Health
 
David
 
Leach
 
Senior
 
Vice
 
President
 
Enterprise
 
Orion
 
Health
 
Orion
 
Health
 
Orion
 
Health
 
Enterprise
 
ERP
 
Rhapsody
 
Integration
 
Engine
 
Amadeus
 
Big
 
Data
 
and
 
Cognitive
 
Orion
 
Health
 
httpsorionhealth
.
comusproducts
 
Orion
 
Health
 
Orion
 
Health
 
Athenee
 
Tower
 
Plaza
 
Athenee
 
BTS
 
Orion
 
Health
 
Bangkok
 
Business
 
Analyst
 
Developer
 
Test
 
Engineer
 
Team
 
Leader
 
Team
 
stand
 
up
 
meeting
 
Orion
 
Health
 
Bangkok
 
Visual
 
Studio
 
C
 
SQL
 
Server
 
Agile
 
commit
 
Code
 
Review
 
Coding
 
Standard
 
Continuous
 
Integration
 
Continuous
 
Delivery
 
Full
 
Test
 
commit
 
deploy
 
Flexible
 
Hour
 
worklife
 
balance
 
Pairing
 
Code
 
review
 
commit
 
code
 
Account
 
Safari
 
Book
 
Online
 
Orion
 
Health
 
Sprint
 
Sprint
 
Intermediate
 
Software
 
Engineer
 
Orion
 
Health
 
worklifebalance
 
Test
 
Engineer
 
Jonathan
 
Foulkes
 
Senior
 
Support
 
Consultant
 
Junior
 
Developer
 
Software
 
Engineer
 
multiculture
 
resource
 
Amy
 
Yu
 
Senior
 
Business
 
Analyst
 
Agile
 
methodology
 
Orion
 
Health
 
Orion
 
Health
 
Bangkok
 
Software
 
Engineer
 
Test
 
Engineer
 
httpsohrecruit
.
orionhealth
.
comcareers
 
